屌你老味，點解依家d人越黎越on9

我係公司嘅small potato
甘日有個客點左個餐話多飯，嚟到果陣都無問題
但佢食完曬留翻d餸就叫我哋員工過去
話我話咗多飯點解加d比我，我員工就話加飯加8蚊，佢就吾肯死都話以前都得，點解我叫你依家加d飯比我就唔得，仲越講越燥，成個場都聽到，死都要我地加，仲要影我同事相話放上網 ，其實點解咁on9，點解唔好聽日嚟話甘日個飯唔夠多，要甘日食翻

Ps.記得佢係弱智仔

你都係弱智
錯別字多撚到
好撚辛苦先睇得明

睇得好撚辛苦

甘你老母

讀多兩年書再出post啦 1999

甘

樓主伯母身體好嗎

元朗？